{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008224",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "망우왕붕어빵"
    },
    "text": "すべての大魚パンはサイズが16cmで重さは約200gです。 これにより、一食の食事として十分な食べ応えを感じることができます。 ピザたい焼きとソーセージたい焼きは注文量が多いので、基本、辛さ、激辛さからお選びいただけます。 代表的なたい焼きメニューには、ピザたい焼き、ソーセージたい焼き、チョコたい焼き、ポテト·たい焼き、シュークリームたい焼きがあります。 夏は丸ごとあんこアイスたい焼き、チョコアイスたい焼き、バニラアイスたい焼きが楽しめます。 たい焼きと一緒にコーヒーや飲み物を召し上がることができ、お持ち帰りも可能です。 ただし、パッピンスは店頭で注文できます。 注文したたい焼きと飲み物、コーヒーは同時に調理され、約10分かかります。 箱には外側はカリッと中はしっとりとしたたい焼きが1匹入っていて、翌日にお召し上がりの場合はエアフライヤーに回して出来立てのたい焼きに似た味をお楽しみいただけます。 訪問の際、駐車は忘憂駅乗り換え駐車場やEマート駐車場をご利用いただく必要があり、電話注文後にお越しの場合はしばらく駐車は可能ですが、お勧めしません。 無料駐車場はありません。 メニューとしては、大たい焼きとかまぼこのセットが5500ウォンで楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大魚パンのサイズは何センチですか？",
            "answer": "大魚パンのサイズは16cmです。"
        },
        {
            "question": "大魚パンの重さは約何グラムですか？",
            "answer": "大魚パンの重さは約200gです。"
        },
        {
            "question": "たい焼きメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "たい焼きメニューにはピザたい焼き、ソーセージたい焼き、チョコたい焼き、ポテトたい焼き、シュークリームたい焼きがあります。"
        },
        {
            "question": "夏に楽しめるたい焼きメニューはありますか？",
            "answer": "夏には丸ごとあんこアイスたい焼き、チョコアイスたい焼き、バニラアイスたい焼きが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "たい焼きと一緒に飲み物を召し上がることはできますか？",
            "answer": "はい、たい焼きと一緒にコーヒーや飲み物を召し上がることができます。"
        },
        {
            "question": "たい焼きや飲み物はお持ち帰りできますか？",
            "answer": "はい、たい焼きや飲み物はお持ち帰りも可能です。"
        },
        {
            "question": "たい焼きの調理にはどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "たい焼きの調理には約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "たい焼きはどのような味ですか？",
            "answer": "たい焼きは外側がカリッとして中はしっとりとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は忘憂駅乗り換え駐車場やEマート駐車場をご利用いただく必要があります。無料駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "たい焼きの箱の中身はどのようになっていますか？",
            "answer": "たい焼きの箱には外側はカリッと中はしっとりとしたたい焼きが1匹入っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 386
    }
}